Tinder 技術交流區

自從武漢肺炎爆發之後出街少左悶悶地開始玩Tinder，初頭同好多人一樣都係Match 到Sales同倫敦金之類嘅奇怪人。但係玩咗兩個月左右開始漸漸了解到交友軟件係乜嘢玩法,去到後期都約到唔少人有過幾段美好回憶。我留意到比較多人出Post分享自己嘅感受, 比較少由從技術層面討論Tinder 。

我係Apps已識到女朋友而家已經冇玩，但今日同朋友傾開Tinder發覺好多人同我初頭遇到嘅問題一模一樣。我唔係靚仔亦冇六舊，希望可以分享我自己嘅經驗等大家行少啲冤枉路。附上之舊AC截圖。

隨着文化改變，其實交友Apps已經非常普及，喺美國甚至已經成為最主要認識伴侶嘅途徑，下面呢張圖說明左識伴侶方法嘅趨勢，交友軟件嘅使用將會喺非常重要嘅技能，如果大家想有策略性地掌握呢項技能，非常歡迎喺度交流。

喺掌握任何技能之前，我哋都必須要知道究竟自己做緊乜嘢。所以係討論Tinder技能之前我哋都必須要知道Tinder究竟係乜嘢，例如佢吸引用戶嘅策略同程式玩法。

Tinder的策略：

Tinder嘅策略係以吸引女性用戶群為主，只要女仔用得爽肯留低自然就會吸到男仔, 同Club嘅經營模式非常相似。如果係女仔用Apps係非常之容易達到99+ like, 超級容易match, 感受到全世界都好似好鍾意你咁。只要你接受到呢一個定位，幫佢去服務佢嘅目標客戶群，作為回報Tinder就會俾返啲好嘢你作為回報，希望你都留低可以繼續服務佢嘅客戶群。而果樣好嘢叫ELO Score。

Tinder嘅玩法：

Tinder嘅玩法大概同打Ranking 係差唔多。相同Ranking嘅用戶先會互相見到大家，例如打Ranking青銅係唔match到鑽石(其實我冇打機我估係咁）。所以Ranking 唔夠點都唔會match到好女仔。

啱啱玩嘅時候大家都會處於中等 ELO Score。呢個時候會好容易Match到人，但可能係因為對方唔係好合眼緣又或者唔識點樣表達所以新用戶唔太主動同人講嘢，係呢個時候因為match咗唔講嘢，女性用戶感到不爽，所以Tinder 會扣ELO Score。

當ELO Score 低左, Ranking 自然降低。之後match到嘅都係奇怪嘅人，倫敦金，大陸人，美容sales 應有盡有。嚟個時候玩到好灰唔想講嘢，結果ranking進一步降低，去到一個位幾日都冇一個match。但其實唔係你條件嘅問題，問題在於你ranking 太低，高ranking 的用家係永遠唔會見到你。

相信睇到呢度ELO Score 嘅重要性大家都明白，所以如果要match到好女仔。提升ELO Score 打Ranking係最重要。當然show外在條件絕對係一個最直接嘅方法，但如果好似我咁只係一個普通人，獻醜不如藏拙。

之前提及提升ELO Score嘅另一個方法, 就係要令到目標用戶群用得開心,用得爽。點樣做到？就係為自己嘅match負責！Match咗就唔該講嘢，起碼都傾番幾句當俾大家個機會，至於點樣令到人哋會回覆就交比大家討論。因此亂槍打鳥並非上策，因為大家都唔想花時間係唔鍾意嘅人上邊。係鍾意嘅先好like，少做少錯唔做唔錯，為自己嘅match負責。久而久之你嘅Ranking慢慢上升, 你睇到嘅Tinder自此不一樣。

未試過喺呢度打咁多嘢希幫到大家，鍾意嘅俾個like。歡迎討論。

玩交友app都咁多學問

好似好有計咁喎

冇樣冇錢 唯有比d心機

Ching 有冇咩睇法分享

其實elo score呢個隱分機制係咪tinder獨有

樓主有冇比錢玩tinder
玩咗幾耐先217個match

以我觀察唔係 。之前都有玩過其他體驗好類似

呢個機制應唔應用係女性用家度

真唔真啊.. Tinder都有Elo

冇比錢, 我諗大概3-4個月左右。 比錢就好似係google 出廣告, 唔係唔work。但最好的方法係將自己擺係Google嘅第一頁。

我諗應該都係一樣, 男同女各有一條line。 女仔好多時候唔太識開話題。有時我收到message 都真係唔知點回覆 ，如果出聲對方唔回覆都會扣ELO。

你開個男仔ac 玩下就會明

係唔係9like 都match 嫁

女仔係

你認真？elo?tinder 都要升rank？

有冇d你覺得好嘅開場白？ 我都想用女仔角度去睇apps.

認真 依家打開個Apps, 啲profile 正過啱啱開始玩好多

我比較好相處，人地hi都會覆

嚟篇文章講得詳細過我

好似好好人咁 咁你每日都要hi番唔少。 有冇啲係仲衰過hi你係唔會覆。

咁我會睇人介紹同相先㨂黎覆

一直覺得新用戶會多啲match新用戶
開始一段戀情都會完完全全del 左個account
點知話就話一齊del
點知佢係齋del app

玩交友app都有技術
樣衰根本唔會match

原來係咁，可唔可以教埋開場白

on撚鳩
玩tinder都有技術可言
女仔就冇技術可言
你試下開個假女ac propic一張黑相都大把match

女仔唔回人都會降低ranking?

有無得分享下點同match keep 耐啲啊？

唉，本身同個match幾好傾
點知佢無啦啦失咗蹤，佢最後一句msg都唔似想fade out。
唔知佢係冇online定發生咩事
如果profile係由chatroom㩒入去，係咪唔會顯示佢recently active？
利申：課金玩家

咁樣有冇可能match到？

玩左3日得22個match 正唔正常

我個人嘅開場白係冇標準句子，多數係profile見到乜嘢就講下咩。 Profile 會有好多關於嗰個人嘅生活或者經歷，搵吓啲共同話題。

女仔係容易match,高唔高質另一回事

我冇用個女仔AC唔係太清楚,不過你可以做個實驗。試吓回下人哋，睇吓過幾日睇到gei男仔會唔會高質啲。

我覺得女仔好似貓，要keep得耐同玩貓係一樣。保持神秘感，關於自己嘅嘢講少少就夠，最好係嗰d可以不刻意地帶出你個人嘅優點gei野，留返d空間比對方想像。

Lm

其實唔使咁上心，可能對方都係同時同幾個人講嘢佢可能已經搵到目標。科金嘅嘢我唔太清楚🤣

技術還技術 基本嘅外表都係要有。對佢來講可能會有比Apps更好嘅方法。

OK啦22個 總有一個你會樂意同佢講嘢,佢又會回應返你。傾左唔啱當打住史萊姆儲下經驗先，下個更可愛🤤

有啲傾得幾好 隔日又冇晒反應 都唔知係咪bot 黎

其實我個feel有啲似佢
想問有咩高招

如果可以同你對答到成晚應該唔會係bot, 銀行d chat bot都冇咁犀利。 冇反應有好多原因，有時可能因為對方忙少開Apps，亦可能對方覺得悶你問嘅嘢同其他人買嘅嘢都差唔多。

可以試吓同其他人繼續傾唔使咁上心，試吓唔同嘅說話內容，你慢慢會搵到個方法係適合你。

你指gei嘅feel係乜嘢, 你個樣似佢/衣着似佢 /會揸住國旗影相？

主要係外型同氣場
其他唔使理

留長返d 頭髮轉髮型
換眼鏡
polo shirt 好蝦人著無咩事唔好著
臉部做筋膜按摩可以修輪廓
自拍自信淡定d, 唔好傻笑

牙可以箍一箍塊臉會無咁肥

如果你嘅外型唔係太突出，我覺得可以着得斯文啲sell 品味。鋪下啲旅行相，玩運動玩樂器嘅相，總之係可以話俾人聽你除咗樣之外都有其他長處。

Profile就好似一本關於你嘅故事書，問題在於你想講啲咩故事俾人聽，點去俾人睇到你最好嘅一面。

打個比喻我係玩潛水嘅post下啲潛水相, 行山post 下d行山相。切忌多做扮嘢曬命係大敵。